記得之前有個蝻亞人選區議員,叫加利仔

佐敦區
仲要第2高票,但輸比民建聯蛇齋餅種

利申: 觀塘區,有南亞狗參選下次會投南亞狗

lets wait